40年前香港同越南難民講：北漏洞奶；點估今日輪到我地去歐美俾人洞

去到人地地方記得守番人地規矩